連仔可唔可以出個post 答應一定唔會比我地資料出黎

唔係唔信你
但連登係我地最大嘅力量
最重要嘅地方
有你幫我地打支強生針
我地會更強

條例通過咗 連仔都遲早都俾人拉

我都知 ...

推

因為我見到好多巴絲嘅post 同留言都好激
好多都無帶頭盔
所以真係好驚條條例一通過
全部比人拉9曬